# Управление сессиями аккаунта
Чтобы посмотреть список сессий в своем аккаунте, откройте окно профиля и нажмите на поле «Мои сессии».
Текущая сессия, из которой вы изучаете список, указана наверху списка и обведена в зеленую рамку. Остальные сессии в списке совершены с других устройств и/или в другое время.

## Информация о сессии
В блоке сессии в списке указаны:

 * устройство или браузер, из которого был совершен вход в аккаунт;
 * IP-адрес;
 * примерное время, когда была начата сессия.

Чтобы посмотреть больше данных о сессии, нажмите кнопку «Подробнее» в ее блоке. Блок раскроется и в нем будут также указаны:

 * операционная система и ее версия;
 * точное время начала сессии;
 * точное время последней активности.

Чтобы свернуть блок сессии обратно, нажмите на кнопку «Свернуть».

## Удаление сессии и выход из аккаунта
Вы можете удалить сессию из списка, нажав на кнопку «Удалить». Если сессия уже завершена, удаление приводит только к исчезновению сессии из списка сессий. Если же сессия активна, то ее удаление приведет к выходу из аккаунта на ее устройстве.
**Внимание!** Удаление верхней в списке (актуальной) сессии приведет к выходу из аккаунта, в котором вы работаете в данный момент.
